Connect 回教反ChiNazi，建議喺清真寺巴士站貼 "再教育營" 文宣

出面有巴士站，好適合做連儂牆

我估佢哋唔係唔知，可能係扮唔知、或者知得唔全面

中共再教育營黑幕：注射藥物強制婦女絕育

新疆「再教育營」恐怖內情：少女遭強暴帶嬰兒出獄

但係我希望大家貼得好睇d 唔好令到回教徙覺得太難睇

但有冇人可以講解吓東突嘅回教狀態？萬一東突其實係什葉派

太針對性
好似利用人咁
全港十八區都貼好啲
記得之前見過幾張不過冇哂

要問吓UST南亞仔意見，文宣要點樣拿捏得準

係喎，有派別之分

推

你掉轉諗
係外國華人門口貼一堆
支國比人強拆
人權律師被殺既新聞

你估人地唔知咩

真係要。
同埋要幫手呼籲下連登仔唔好再用人地宗教信仰黎講笑。
好似發動聖戰 放炸彈果啲
好多南亞手足覺得冒犯到佢地嫁

Agger